你覺得對話會有冇用 睇咗兩個鐘

有用
有撚用 面照見 意見照聽 施政繼續西

睇完兩粒鐘，對政府惡行溫故知新。
聽完藍血人歪理廢話，熱血沸騰。

五大訴求，缺一不可

屌

咪撚同政府講la
佢乜鳩都知架la

有支咪就同全香港人講野la
淺黃中立人士呀

d 藍撚 政見
藍到 藍出新境界

1957年春，中國共產黨邀請全國範圍黨外人士、民主黨派和知識分子向中共提意見，想幫助中共整頓風氣；所提的大量意見，是為大鳴大放；但知識分子提出的意見超出毛澤東預想，後來中共根據這些意見，把幾十萬人設成「資產階級右派分子」進行秋後算帳。

咪係
林鄭真係睇你唔到

大鳴大放
林柒婆竟然 自比 毛蠟像

五大訴求 缺一不可

首先釋放義士
解散重組警隊 依法嚴懲黑警
即時進行雙真普選
由民選政府組織獨立調查委員會徹查

如果由777政府組織獨立調查委員會
即係自已人查自已人 有咩用！

屌

浪費時間
同佢講巴撚咩

佢理撚得你

冇L用

五大訴求，缺一不可

【全民抗戰】一次過KO 對警暴麻木 同 獅鳥公關問題（少長，但請睇晒）

9.30 三罷變死城 無人講

有撚用

我覺得可以睇下連登意見同出面有無斷層

我地應該拎黎做文宣

啱聽
近排個個講 同溫層

真民意

笑死

問個陣有
但總結又係錄音機
又想spin落示威者到

睇完之後更加肯定所謂沉默既大多數係講緊黃絲 咁撚樣抽都可以9-1比

佢哋先係推動攬炒

冇撚用

柒婆90歲肯定係英國 養老啦...
如果未死既話
做女特首個名 臭名遠播到咁
你夠膽係香港養老
同個死廢老 689咁？

我地不嬲都好關心青年人

無用,
擺明做SHOW

但呢150係代表到出面民意？

咪撚癲 佢點會聽你講
個重點係聽市民講

邊關心邊打柒你

大家問啲問題好溫和

五大訴求 缺一不可

好明顯係...
好過show都唔撚做既

200萬人抽中150個
150個入面再抽30個
對條毛

show來嘅

有用
多啲人出嚟賀國慶

諗下點拆佢台SHOW仲好....

寸步不讓 你地做既野仲未夠啊香港人

用警棍關心青年人

由頭到尾都無睇，因為都知佢又講廢話無用，浪費兩個鍾，不如諗下點文宣

咁唔代表無用

冇用
因為無論我地幾努力 幾清晰 幾有論據都好
林鄭啲回覆仍然係錄音機 答咗等於冇答

辛苦曬咁多位有去嘅巴絲
注意安全

聽完 林鄭最後都要spin返落暴力示威
唔使講929 101 出嚟

估唔到噤多中年人係黃絲黎

藍屍女人成日話自己中立， 指責示威者雞毛暴力，但對黑警致命暴力就唔出聲

梗係有用，幫大家溫下書

預左冇撚用啦 係睇啲人屌佢

有無發現藍絲
開場白都係話自己中立
話自己係藍絲真係咁難？

有用既，起碼俾d藍狗知道10個有9個都支持獨立調查委員會廢事佢地成日話得廢青搞事

有用 完全香港人真係唔割

鬥長命 有排玩

呢度對話完
出面d犬多撚到

比屋企人聽下啲年青人心聲

有用
香港人原來咁嬲
唔只後生

有用呀
大把彈藥做文宣

人有人問 佢有佢答， as usual

認自己係藍絲好撚丟架

仲要個柒婆答完等於冇答
唔識答就話自己答唔到全部人問題
咁你搞呢個對話嚟托柒呀

做 show

咩問題都無回應過

有用
知道咗有好多好多好多真香港人

做騷咋 氹下你班人之後一野收你皮

唯一有用既地方係比人知黃係社會大多數

有用
巴絲打振奮士氣

知道市民係諗咩

吾知有冇用，我靜係知我瞓左兩個鐘

10/1見

有閪用咩

睇完更有衝動上街
真係官迫民反
迫我做勇武

好撚有用，好多唔同階層既soundbite 做文宣，
唔似藍屍得d 老野同溫層圍爐。

暴力暴力暴力

完全冇撚用 屌佢老母

你有你講，佢有佢唔聽

冇用 但好開心見到咁多中年人都係黃
證明我地先真係大多數 唔係班傻閪藍絲話自己係沉默大多數

重點唔係林奠答乜，係市民可以向國際表達d乜

無撚用

奴隸 : 香港電台收政府錢, 幫政府說話.
小孩 : 香港電台收香港居民錢, 報告真相

睇左一個鐘 整係聽到市民既心聲
林鄭同高官繼續無誠意去解決問題

有用
對話唔係同林鄭講
係同所有市民講

無人期待過會有用

似係喎
歷史不嬲都係重演㗎啦

有
睇完更家證明沉默大多數係黃

黃藍比例符合今日出爐個民意調查
算係引證咗香港現時黃色係佔8成

都叫有用
起碼反映唔止年輕人，有唔少成年人、中年人都係黃
有唔少沈默大多數，都認為警察、政府有問題

比我地做民宣

好多問題相當到肉 回應完全無用 例牌野 結論 做show

塞左咁多自己人入去做show，最後黃既都係大多數

香港電台收政府錢, 幫政府說話
咪係...
屌你老母
黨既口舌
各大報章 除咗蘋果都係
如果香港電台變撚埋黨既口舌 大家仲睇唔睇？

自欺欺人

口話個機制有問題
但又睇對話會
又覺得150小圈子發言有參考性
精神分裂咩

有用 黃藍都有權講野
藍都有藍既聲音意見
睇到藍都唔一定盲撐777

好多人齋坐就可以出耀

個人認為呢種係中共輿論控制話技巧
扮中立暗藍等本身真中立既人有共嗚 不過而家運動3個月後歸哂邊根本無撚用

有用
睇到有藍絲扮中立講廢話即刻鬥志重燃
見到咁多真香港人發言覺得好感動

對話有助重新集結多撚謝

問題有質素
有d point好中

巴打唔好呃負評

証明民意係五大訴求，缺一不可

乜撚野對話
個個講完佢先回應幾句
仲要講返之前啲野
拎部錄音機出黎咪算

冇用,態度照舊,到今時今日仲話緊義士暴力要停止,同埋要相信監警會

有用。林鄭親口證實香港自治不符合一國兩制

幾好

佢死撐

永續運動 幾驚佢回應

有用 令大家反政府嘅心 有增無減

穩定淺黃軍心
引導中立變黃
淺藍矛頭指向林鄭

未睇都知無撚用
利申：無睇

藍撚到紅

講埋啲垃圾廢話，你有你你問，佢有佢講。
唔啱聽就唔9答。

廢人，咁燃鍾意自己講去CCTVB講飽佢咪得 law。

定佢覺得而家社會有啲靜落嚟，幫大家再 Connect 過 !?

好認真睇左2個鐘
結果係我好認真咁晒左我2個鐘

冇用 聽完建議唔提出改善，但團結到黃絲

屌你錄音機，聽就有聽喇，但係唔做有撚用咩

果條八婆 智力有問題

有用，個對話話比我地所聽
有唔同年齡既人支持緊我地

預咗無用。辛苦出席既巴絲，但係起碼唔好畀港共呃人、粉飾太平。

睇到佢第一次回應未完就冇睇
又係錄音機同選擇回答

打者愛也 DKLM

無 但係可以出下氣

文宣

公關show
文宣組一定要撥亂反正
重新 focus五大訴求

呢個對話加深民憤就真 DKLM

俾佢出黎講嘢俾中華膠聽咋嘛
講黎講去都係個d, 仲要懶係溫和咁

有用 民意逆轉派可以收皮

最後個總結都係叫人咪破壞 要和平 (加埋話咩會改下啲政策乜乜乜

叫肥媽出黎講都得啦

你有聽過人 昆正評
有冇聽過人 要昆負評既

對局勢冇用
但可以俾藍絲/偽中立/淺黃睇到好多手足都理性好有說服力

又助攻LO!!!!

有用
隨機取樣150人
答題30人
24個黃

手足唔孤單，一齊行落去！

哈哈
有冇人key 林鄭牌錄音機

睇完更嬲嚟緊幾日，更會日日上街！

知道左原來香港有8成人企我地呢邊
多謝777

成日話自己行得正企得正
但又要廝廝縮縮咁

直情覺得自己浪費時間睇

係撚對話咩

睇到一半關左
一直遊花園 扮溫情比黨媒剪輯
想cold down黎緊既遊行

你條仆街
真係突破盲腸...
咁22年 香港一國兩制 THE END

咁多人講成立獨立調查委員，林太都仲可以話監警會無問題。
證明完全無心傾，完全無念過讓步。
證明香港吾獨立，自由真係無可能。

帶風向了

市民好高質
比想像中黃好多

屌 有撚用？聽咗咁耐 無句唔係廢話

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

林鄭條柒婆 第一日都係呢個態度架啦...

只可以講: 有好過冇

林奠淨係講佢自己想講既野，無聽過市民意見

做完show 講完
可放 gas ,打示威者了

林鄭話香港唔可以自治啊

繼續行動升級

今日十點一定鳩叫

好有用
證明主流民意係黃
同再成功挑起市民姥火

點解唔用 沒撚用 樓主中文好怪

佢又佢講
我有我地問

唔好信

對住呢個鱷魚淚特首
你竟然可以咁大期望？

推

佢無撚答過
咁都叫對話？

港人自治唔係一國兩制 推上國際

睇到香港民意
起碼8成黃
撐政府嘅理據比較薄弱

今晚核彈係

全部得 3 個後生仔 (中六生, 97肥仔, 26 歲LIHKG 陳雲打手)
中年人佔大多數, 但仲係黃陣主導

證明左 政府一直講係「後生仔搞事破壞香港」 依個偽命題
係唔成立

有無人提過死左既手足, 政府點負責? 無
政府只係簡左一堆和理非去講一啲普世既野, 佢地因為場合問題唔會提支持勇武, 變相就係想藉呢啲所謂對話分化我地.

其次, 佢所謂既抽籤絕對係假野, 好快下一個對話就會越來越多藍屍.
一次一次咁加藍屍個比例, 好快我地既聲音就會被活埋.

我覺得, 一切都係公關SHOW, 手足去參加只係自投公關陷阱既羅網.
反方向增加政府收我地皮既正當性.

唔該唔好信政府, 唔好再去呢啲所謂對話.

算有用啦

咁多黃講野，句句兜頭劈過去

928見

唔講其他
淨講30個有2x個話要獨立調查
結果都係堅持監警會仲要總結再護狗
對話？對佢老母啦

根本就係，大家睇路

又係講廢話..
唔係市民犯法都要去圍立法會，佢會認錯暫緩條條例？
點解佢同班狗官做錯野唔洗負責 但就要拉曬所有令佢回頭是岸既人？make sense咩？

係咪以後佢推既policy,都要人犯法冒住俾人拉風險先可以叫停佢？

唯一係俾藍絲見到邊面先係大多數
沉默都可以係黃

無
問責制，挽回信任，獨立調查，警隊濫權，無牙監警會
其實問左好多核心問題但佢都無回應過
只係聽完你地講佢就講返自己既野
當無聽過你講咁
建議下次唔駛去

下次都只會係錄音機
現有機制行之有效
心痛暴力示威
要信任警隊守護法治

林鄭只有三萬警隊
警隊都只有林鄭撐腰
佢地兩個無可能割
再講落去都無意思

如果我地妥協
被捕、已死既手足係唔會原諒我地
今個星期
下個星期
一日未回應五大訴求
我地都要一齊行出黎
唔可以比件事冷卻
因為遺忘先係政府最大既武器

冇答過問題 但睇到佢比人質到一臉屁 有巴打代我發聲 係感動既

你問我我就唔敢露面去呢d 場合表達意見

廢到無論

有，比例代表現時大部份人反政府

有用 又充滿力量繼續抗爭 多謝柒婆

有用
證明好多同路人

睇下仲有好多同路人
激勵下自己

有用 可以團結下大家

有撚用咩.勁多人講獨立調查佢都態度照舊.無撚得救.

今晚灣仔修頓球場好多年青1人

戲黎咋嗎
你估真係回應你???
點解重有人覺得政府為民服務
係我高估香港人定係大家重訓緊

呃負皮嘅

抽中我嘅話我唱3分鐘啊死黑警好過
都唔聽人講野

覺得佢加深咗我要抗爭嘅決心

我發覺佢原來係腦生塞, 問完一大輪都喺鳩噏, 答非所問

我覺得有用 不過係對我地
可以知道下其他年齡層依家呢個時間係咩睇法咩心態

講嚟講去咪又係廢話一堆
順便咪譴責埋啲示威者咁囉
晒撚晒我啲時間

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可
食屎啦八婆林鄭
Btw有冇巴打或者絲打，想下次去現場一齊屌下佢？😍

好彩入去抽中講野既都係正常人

突破盲腸
大家 文宣組知道未？

好在睇到d巴絲
成個人即刻full energy

屌你詭負評

呢個政府根本得個殼
冇答個任何問題

一個冇得追問嘅情況
跟本就係做show

有用，煸動香港人繼續出嚟示威

大鳴大放 再逐一捕殺

下次要拎直播機會宣傳行動

因爲愛你所以先要打你

真係冇乜用問嚟問去又係錄音機 啲人認真屌又係咁

show到沉默嘅大多數係我哋

有用,不過係對人民有用

人民可以再一次見識到政府的無能怨聲載道都可以完全處理唔到

929記得要遍地開花,先可以繼續追求自由民主

同隻牛對話可能會仲有用

呢個idea好好 攞埋部ipad入去播黑警片

有用 免費3小時直播文宣

一早預左冇用㗎喇
垃圾桶隔離都係丟唔中嘅垃圾
我係睇問問題果班

無用，佢都話唔到事

咪又係遊花園 晒時間
一個訴求都無撚回應過

我無諗過佢臉皮可以厚到擋核彈

咁多個人
得一個話驚黑衣人
根本好多人都知我地手足唔是暴徒

假對話真做騷

立場各自表述 跟本無對話

另外 頭先本來 林女士 玩 encore 加時 攞分
依家睇黎林女士變左勁失分

同意

成晚得呢句係真誠 其他真係廢話

都係用嚟繼續洗藍絲腦同北上文宣架啦

最簡單唔成立獨立調查委員會觸及咩底線都唔講

無獨立調查，0分重做啦

其實對示威者好有用

有撚用咩 有咁多個人講咗成立獨立調查委員會 佢咪一下就ban咗同你講唔撚會成立呀屌你
咁你覺得有無用？

叫佢即刻落行政命令叫警察出示委任證或將警員編號刻喺裝備度，佢有撚回應過？係嘅佢除咗30000個黑警就一無所有。點解唔反省吓為何發展成咁？

佢係特登潑火 怕1.10唔夠人

一句講哂
五大訴求 缺一不可

10.1前 做show 話題 心理战!

都預咗林鄭唔會回應啦，但至少今次反映咗黃係大眾，等班藍收皮

有用！
1. 見到咁多同路人，熱血再度沸騰！
2. 就算林鄭都係果三幅被，見到佢係咁比市民屌都好解氣！
3. D 藍絲肯定睇到好無癮！
4. 影響d所謂中立者。

咩底線？
所有犬隻 9成都有犯罪囉
你想拉撚曬全部狗狗咩

柒婆親口宣布現行一國一制
一國兩制高度自治正式玩完
樓市要大跌鳥

學聯對話完咪俾人拉晒去坐監

又係廢up

可以公開又心平靜氣咁對社會/國際表達下意見都係好事
不過林奠聽完就算 重申已回應不答應訴求 又冇新對策解決問題
佢只係想尋求對話方法的方法

TVB即刻打飛機,拎黎播

黃絲市民講得好好呀
當係宣傳理念

冇

150 如果全部講曬
有100都講 成立調查
每個都ban撚曬 意見
乜撚垃圾對話會黎

當民意調查

睇到真主流意見

以前胡錦濤果D都將香港「高度自治港人治港」成日掛喺口邊，而家你有見過為你同佢扮靚再提過呢八個字咩？

腥港一早沒有高度自治，港人治港了。

同意 邊春個話700萬人得200萬人上街 500萬係藍

我以為記者會重溫黎

只要唔當受眾係林奠點會冇用
官方認證一國兩制已死，基本法已死

有用, 我都想聽下連登以外嘅意見

出面d後生
繼母笑到仆街

中共政權係香港係一路殺緊人啊
香港人係咪唔記得？
走去同殺人政權對話？係咪傻撚咗

點解會有人期望佢講有用既野？

人地小學生要反傳統吖

對成個香港冇用
我覺得聽咁多黃絲講嘢 同埋俾到藍絲聽到真係咁撚多黃 係一件好事
起碼聽到無聲出

雖然唔答你問題 但我覺得有用
始終有市民睇 知道主流意見

有用
宣佈國兩制高度自治正式失效

有用 凝聚到香港人 為手足打氣
五大訴求 缺一不可

意見接受 態度照舊

個垃圾筒 流肛華 有咩用
做佈景板？

公關show姐 主要休聽啲人點屌9林鄭

有用
可以知年紀比較大既諗緊乜
林病錄音機就算9數啦

林奠廢up係無撚用 但係俾藍絲睇呢啲就係民意

個對話係話俾藍絲聽 用隨機抽都有9成人反政府呀 醒下啦

得閒路過民政事務署拎本基本法
101燒比鄧小平

絕對係好事
俾連登仔暫時離開同溫層
呢度個個都以為全部黃絲要港獨

好有用呀
黎緊幾日未知事囉

與其3分鐘怒屌完林鄭之後
佢都係廢up, 不如下次將呢3分鐘當做免費直播廣告平台

唱願榮光歸香港, 之後呼籲大家示威

直播睇你點cut

林女士今日聽完市民心聲，最後做左總結，就係繼續讉譴責暴力示威，繼續唔回應訴求

幫深黃們打氣好多同路人 大家唔好放棄

唯一有用嘅
1. 所謂「承諾」新屋嶺唔會再關示威者
新屋嶺入面乜都唔知，cctv估都冇㗎啦，班狗做乜都得，你話冇強姦 打死人我真係唔信
唔再用新屋嶺起碼律師唔洗跑到山長水遠，同埋狗屋多返啲cctv，壞鳩左只會係班狗有事
不過聽住先啦，要mon住新屋嶺有冇咩動靜，理應佢咁撚偏以前又淨係關啲偷渡客，依家冇乜偷渡客，新屋嶺又話唔用，咁佢點都應該冇乜車出入㗎啦
雖然，佢依然可以係其他地方整多個新屋嶺出嚟 繼續強姦用酷刑
2. 港人治港高度自治只係幻想
真係多謝林鄭今晚親自講呢句，就睇你中共 港共今次點拆，點同外國交代

冇用 但知道黃多過藍好多 同埋藍絲個樣普遍係7

仆街 輸左兩舊水
估唔到條柒婆啲戲咁撚屎
早知買喊細啦

你可以自己開個新post
講呢兩點

有 幫我地宣傳 民意係我地到

有撚用咩
屌佢老母
五大訴求，決一不可！
願榮光歸香港🙏🏻

證明咗中年一代民意好堅定

淋病乜鳩都知，只係唔做/做唔到。完

仲有小學生比唔比佢做

好有用，睇完即刻想打柒佢

冇用

廢話一堆

恥與為伍，叫佢落台個女人條片
好多fb page 仲係咁share 讚好
無眼睇

依個時候仲嗌緊林鄭下台？

十個有九個都話要成立獨立調查委員會，但林鄭繼續話監警會半年後會出報告blablabla

係呀對話呀聆聽市民意見呀，聽㗎咋，唔做㗎。

777都係廢人廢語
不過睇佢比人屌，個心情好返尐

冇用，承諾唔到 實現唔到高度自治或者自治嘅，哩個對話完全冇意義

有用吖...
透漏曬 一國兩制 只有一國
想兩制含得撚

要佢講 個討論會先有用嘛
回應返樓主就係 : 冇用囉個討論細會
sor1999

有用，原來咁多同路人

終於有d正常人出黎

睇到一半都唔睇
廢話

好想知道世界上有冇藍絲係唔弱智 好失望

居然有人睇晒

可以當佢民間記者會咁用 講多啲真相

唔洗啦，大家都明呢啲嘢

雖然知道冇用 佢唔會聽
但聽下巴絲當面屌鳩佢 都有爽嘅感覺

去到今時今日你中文同政府對話有冇用？
三個幾月啊， 1000幾百人被拘捕，被虐打

你今日同政府傾計？

港人自治 主權在民

929嗌既口號阿 請廣宣

有用
好撚有用
第一間接證明左現時社會黃藍比例
第二 呢次對手足嚟講係支好強嘅強心針
知道有咁多中年嘅同路人個心幾安慰幾感動

有用, 屌下林鄭都唔錯

好似有
田北哥 算唔算

之前已經有post話
林鄭搞對話
只係俾市民發洩

即係幫你打飛機 廢時你四圍搞事 最後不了了之
仲唔快d多謝林鄭提供免費性服務

都講到明五大訴求 缺一不可 直接回應其餘四個訴求咪得囉 有乜嘢好講 扮哂聽民意

p牌表示負皮